睇住全世界對香港選擇性失明 就覺得好諷刺

明明都係police brutality
美國就教宗, Emma Watson, MC Jin出聲
香港呢？個個當睇唔到

有幾多人會為左700萬人放棄大陸14億市場
反而你屌美國 po張黑相就可以一次過屌曬警暴 侵侵同迎合埋支那
一舉幾得

人地STAND WITH RMB你識條撚

人命分貴賤

我地已經算好好彩
你睇下新疆

光環係好味啲當然人民幣最好味

第一 人民幣
第二 黃種人
第三 虛偽拎光環左膠女權撚

屌曬佢地老母，個撚個喺度貼黑圖然後 # blackxxxx 虛偽到西咁

覺得好可悲

老老實實，其實烏克蘭同法國有運動戈陣，大家又有冇關心過？

其實印度仲慘
佢地示威死咗好多人
啲消息仲要封鎖哂

唔好咁自我中心啦,被人打壓慘過我地大有人在

無計呀 因為要幫香港出聲,老共係後面係到威嚇

新疆諗起都慘

我地都無分別架
西藏發生呢D事我地都係睇唔到

睇到好心理唔平衡

香港：冇一個黑警要負責任，比警察強姦反被告。

外國：有完善機制制裁黑警，又革職又檢控。

但外國就咁大反應...香港就WFC

香港人一起有序佔道擺起來

人嘅本性就係咁，事不關己己不勞心，更醜惡嘅為咗自己利益更加可以視而不見落井下石

加泰集會

Agree, 外國人唔熟香港都算，但見D香港人又要跟潮流學人轉黑色頭像

當日韓明星死？都有人撐我地呀
咪咁灰

根本層壓式淒慘之嘛
美國人命貴過你港哩，港哩命又貴過芝麻人，芝麻人命就>=咖哩/蛔/非洲黑。
鏈頂果啲受注目多啲合情合理。

MC煎 同前面兩個拍埋一齊

華人黃皮賤種無計。係咁上下。

香港班低學歷無品德無視野嘅暗星
無端端跟風上曬身先噁心

黃背心個期都有留意過
不過的確得個睇字
Btw 一係就開宗明義唔關心政治
雙重標準 選擇性視而不見真係好反感

唔好做怨婦啦 其實上年都好多人關心香港

是但啦
都係垃圾

MC JIN係香港只係一個做茄喱啡既柒頭

唔好將Emma watson佢地拉落mcjin度
外國人始終唔需要一定理你
但mcjin唔同 條撚樣話自己香港人譴責警暴但del hkpolicebrutality comment

向好果方面諗，香港受既關注一d都唔細，只係低美國少少

果d咩非洲，緬甸，中東大屠殺，直頭全世界who fucking care

偽善撚

咪臭係 香港個啲嚴重1000倍添

呢啲最仆街

只可以講而家香港人乜政治都會關心下

其實美國黑人慘左好多年架啦，好多地區住嘅黑人過唔到20歲 你想像下身邊嘅親人不停死，點會有心機讀書或者做野

#everylivesmatter
#buthongkonger

呢幾日真係見撚盡世界呢班垃圾嘅虛偽，好撚嘔心

我地係真係睇唔到
佢地係睇到扮睇唔到

老實講 外國人唔講係ok 因為唔係自己國家，始終接收的資訊差好遠
但香港果班就收皮啦 生於斯長於斯 自己長大/工作的地方都唔理 雙重標準 偽善

呢句真

因為根本人地唔認同香港有所謂既警暴

black lives matter
But lives in Hong Kong doesn't matter

佢地唔係淨係警暴
仲有岐視黑人呢啲歐洲不嬲都對抗緊
同埋人地美國就係影響力大

只怪香港人不是黑人

仲有西藏

點解要同食十舊屎同食一百舊屎比較

黑人多咁多 聲勢自然大好多

新疆西藏嗰班真係

did u care about Xinjiang and France

你幾時當左香港係世界中心

係地圖係一點黎咋。

Agger 香港嗰班真係垃圾嚟

最撚搞笑係連某部分香港人都係咁
我啲i school/外國讀書 frds全部都係咁
仲成日話咩home kong 食撚屎啦

中東打左咁撚多邊杖唔見你stand？
西藏都咁耐啦

關注係在於世界地位 唔係有個金融中心卓頭 邊個得閒理你

200萬都唔知有冇

一邊無知 一邊刻意
擺明係人性醜惡 選擇性表態

外國人都算，香港人咁做直頭偽善
中國人咁做直頭on9 人地美國關鳩你中國人撚事
tvb日日播美國示威唔講我以為自己係美國

真係
都唔知死左幾多人
女既比人姦搞大肚再打左佢再打針
唉

其實已經好多人撐。

冇得比 佢地嘅情況比香港更加嚴重

呢啲人冷血過藍絲

冇關公，食屎架嘛

美國公司發聲我覺得都算啦
sony 果d 又關鳩你事，你日本公司來架(雖然唔少股分都係美國人)

功利主義話唔好亂支持美國示威既香港人，有咩資格話返人功利主義？

咁香港人又有冇關心下香港嘅黑人，少數族裔 平時都唔理人，我見Twitter有黑人講話唔理香港係因為平時都比人歧視，理黎做咩

所以左膠咁L令人討厭

即係好似敘利亞打仗日日死幾多敘利亞人都好
全世界都係wfc
不過法國恐襲死幾十個
就全世界既人換法國國旗做fb icon 加rip
人係有分貴賤架

左膠只係為左贖罪

其實外國人唔太積極可以理解，但香港明星藝人機構咁樣做，就極之虛偽

偽善呀嘛
無利益點會表現出善良嘅一面

唔好做怨婦

黑人還黑人，少數族裔還少數族裔
唔好撈埋一齊講
美國搞到咁大單係因為黑人，唔係因為少數族裔

Emma Watson係英國人黎，美國警暴其實佢都唔需要理

加上佢係聯合國婦女署親善大使，一直推動男女平等，點解有關香港同中國佢又唔出聲？

真係好笑
搵錢又識黎香港開演唱會
香港打撚咗成年冇人理逼我地
我就唔信佢地冇見過香港既新聞

宜家一個黑人就全世界衝出黎po張黑相

推爆佢

呢種魚旦論好唔討好

Be strategic

到人地地方有事你地咪又係「關香港乜事？」
有咩資格怪人？

係香港人掙扎番黎
我地本身值
我地又掟錢落報紙
又有多條外國戰線
本身個地方又國際化
最緊要係前缐手足既勇氣同香港人既品德

其實緬甸、印度、伊朗等等數唔盡嘅地方咪又係咁睇香港
好記得上年喺reddit見到有伊朗人出post
話政府出埋火箭筒屠殺示威者，十幾日死咗千幾人
但係啲新聞唔好講上frontpage，upvote連香港啲文宣meme都比唔上
問點解個世界咁唔公平
嗰下睇到都有啲心酸

講到尾都係反侵啦班友

唔係人命有冇分貴賤
係有冇利益同損失
我係明星我屌侵,我屌美國政府,
都唔會係美國冇得撈,可能反而仲開拓左左膠市場,中國仲可能會睇起你
又冇咩另一邊既支持者會走黎狙擊你
你整到中國,俄羅斯啲野,佢政府立即ban柒你,啲網軍立即出動屌撚柒你
我唔想比人話撐支那,咪扮睇唔到唔出聲

有 但係我哋住喺獨裁國家出句聲都冇力過人

fk

過多唔知幾多年我地比人夾去唔知邊度當我地新疆一人樣處理

唔好諗到自己咁大
香港都關心唔到咁多人

教宗先最仆街

係啦 本身就係咁樣
選擇性失明 甘願做奴隸賺人仔
人各有志 算把啦 得香港咁撚有志氣嘅姐
好撚灰啦不嬲都

咪撚話其他國家既偽人
連自己香港偽人都一撚樣

連自己人都唔撚幫自己人, 可以點
外國人最少真係冇責任幫我地

因為冇成本

外國人都算
D係香港既偽人/KOL都咁樣
真係好撚諷刺

美國人緊係關心番美國架啦，香港又唔係世界既中心，只不過係一個亞洲城市，點會理你咁多

正如你香港人都無咁多人關心歐美情況

最撚諷刺其實係

美國嘅藝人同宗教人士
雖然唔為港人
但會為自己國家嘅事發聲

但香港個啲藝人同宗教人士
會為人民幣
支持黑警打死大家呀

唯有諗下好多人都好撐香港

其實往往外國平民做到既野唔係好多
可能簡單social media發聲
一句stand with XXX
令到自己國家向當地政府施壓 eg.英美
但呢d偽人選擇性發聲好虛偽

全世界領袖睇利益所以先理香港，政治人物要造勢所以先理香港，藝人要fans同生意就唔理香港。所以呢個世界就係咁唔公平，但係又好均真，有so先有關注，唔係既話就唔會有被壓迫既人。

up

識得有人喺外國讀書出去protest影相打咭
成年都無點提過香港嘅事 當咗自己係鬼妹咁

唔係自己發生,你都唔會理新疆
人性係咁,最多知下
但冇野可以做到
唔係國家層面wfc

只可以講呢類人都係虛偽至極

不嬲都係靠自己架啦 下下靠外國救

個世界圍住香港轉？
把自己看得咁高真是荒謬.jpg

光環姐，歧視周圍都有，仲不分皮色啦

所以我地要做多啲國際文宣，爭取國外支持

MC Jin 含啦

清佢好似淨係譴責racism
另外佢係偽善奶共都好 你屌柒佢只會唔會理你 而且隨時令外國人你地好煩

Mcjin唔同佢一開波係譴責警暴 大家都只係講hkpolicebrutality就畀人del comment 跟住先屌柒佢

Emma Watson個d起碼唔會del你comment加埋我地只會係當中少數 做唔到d咩

咁北韓？伊良？緬甸？中東？西藏？新疆？
一樣日日有好多不公義
之前香港人有無個個發聲先？
有無好多人有留意？有 但唔多囉

難聽啲 現實咁講
美國人同美國個價值 就係高過你香港

如果香港人要埋怨外國唔關注
不如問心 過去以前又有無積極關注人權先
唔好下下覺得國際社會欠咗我哋啦
真係欠個個 最多都係英國佬

一個係政權嘅條例 好大可能係特別針對政治犯
一個係搞膚色 仲要全世界咁多黑人
而人地而家講緊係成個國家咁多個state都出嚟上街
你大陸如果咁多個省出嚟，都會咁多人留意嘅⋯
種族同逃犯條例比，逃犯條例唔夠故事性，in terms of media attention

mcjin同林書豪都係垃圾

Stand with black個光環大幾撚多
左膠都識計數既

佢地自己內亂冇得計既

halo > all

MC Jin 想嘔

Yellow lives doesn’t matter

我老實啲
冇

講黎講去係racism，香港係呢場運動先開始有民族意識，你要國際關注，都唔係無，NBA或者奧燒都支持過，但講歷史真係無得比，呢個光環咁大。
不過都要話班香港偽人，究竟佢地記唔記得邊到出世，發跡，做沉默大多數都算，依家走黎伸出龜頭，食屎啦

其實對香港選擇性失明之下令人最撚嬲嘅係嗰啲所謂嘅 “香港Influencer同暗星” ，明明標榜自己嚟自/住係香港，對香港咁耐以嚟發生嘅嘢完全冇表態、關心，到美國今次事情就出張黑相嚟吸引人注意，見錢開眼就係呢啲。講返外國嘅情況，據我所知，外國明星/Youtuber得Pewdiepie有稍微支持喔，其實係幾心痛，因爲以Pewdiepie爲例，佢搞咗個直播#BLM籌錢，5分鐘就已經有HKD 4萬5，如果香港都有咁多人關注就好

唔係新疆啦
係東突厥

所以要珍惜果d敢於為香港發聲既人
咪再話人血饅頭

睇住香港人睇得自己這麼高 就覺得好諷刺

現實啲講所有人都係關心自己熟識嘅地方多啲
正如樓上講香港人夠冇關心新疆
外國人肯為香港發聲係bonus
反而嗰啲選擇性失明嘅香港人就嘔心至極

證明全世界係圍住美國轉

真心睇twitter睇到好悲

鬥慘同做怨婦有咩用
人哋上次無理你，你咪幫手撐返人等佢地留意到你下次幫返你囉
現實啲講句，世界係唔公平架啦但諗下新疆

以我理解 Blackout Tuesday 係BLM衍生出黎嘅一個hashtag，所以實際上佢都係反警暴
有錯歡迎指正

而且del comment 同扮睇唔到其實係冇分別，兩者嘅都係選擇拒絕伸出援手

Emma Watson比條廢柴暗星更可恨嘅原因亦都有好多，只係Mcjin係外國冇人識所以先會選擇屌尻佢

Emma watson = 偽善

當時係港豬 冇留意 但如果靠人權上位果啲 絕對唔會係港豬 一定係比錢蒙蔽 呢個先最諷刺

其實上年同時期既抗爭，香港已經係最多人關注同最多人關心。如果美國抗爭係巴塞咁受關注，香港都算係拜仁級數架啦。

根本全世界都歧視亞洲人

香港人仲賤過黑人十萬倍

香港只係一推煩膠
攪黎攪去攪咁耐都攪唔出樣

今晚又吹咩風 今朝就起勢屌班偽人 夜晚清一色叫人唔好屌班偽人？

你搞錯咗d 嘢
佢地出聲係因為黑鬼
黃種人打黃種人有咩好睇

雜種真係好on9
明明香港人咁易管
又多港豬又討厭政治又善忘
明明如果肯溫水煮蛙
根本唔使到2047已經全面染紅
點知佢就急功近利
想做多d政績名留青史
突然開行個火
令到大部分香港人政治覺醒
小學生思維係跳脫d嘅

好簡單姐，唔會危害自己利益就可以扮野
有機會令自己冇錢搵就扮死狗

Artist 我淨係知mc jin係咁。仲有邊個？

關心都係關心一陣

香港人最三分鐘熱度

我諗應該差唔多係時候訓教

係香港讀i school嗰班都係咁啦 更何況呢啲
仲話咩home kong 我屌啦

人民幣太難抗拒

其實係世界性問題啦
wars已經證明咗呢點

同老實講，宜家美國呢單根源係種族問題，
Racism 根本就已經係現代文明公認唔能夠忍受嘅價值觀
絕對係道德/政治正確，
但好多人仲係將中港問題歸類為政治問題，
大把人一嚟就話政治唔關我事做擋箭牌先啦。
同難聽啲講，中共屠殺緊東突厥人嗰陣香港人有冇咁上心
宜家講咪又係因為對我地運動有利（當然都有啲係真覺醒）
香港要光復真係唔好開口就怨左先

一開始報道出黎就已經革職告殺人
match埋blacklivesmatter 出黎撐根本唔會輸同贏盡光環
但係一關中國事既野 驚比人夾春袋就一定縮返入去 養到隻大老虎咁肥邊夠膽出聲

最嬲唔係佢地唔理其他國家既事
而係佢地標籤自己係人權撚 女權撚 然後選擇性關注

講真 你係平民既話 你人權撚大細超當然冇問題
其他國家關你乜事啫
但係D公眾人物拎得呢D道德光環做賣點 我會expect佢地會入返戲
做返佢個標籤應該做既野 唔應該選擇性關注囉
又話自己係女權撚 香港D女比人搞就唔理 美國就9秒9出聲
耶撚又係 香港就食撚左成年TG 美國依家射兩粒佢就出聲

當然 理性咁捻 人地係冇必要幫你出聲 亦都唔應該指責佢地唔幫香港出聲
得之我幸 失之我命
但係我會係人格上鄙視佢 認定佢地以後所有出聲同行為都係做SHOW
佢地D標籤就同WWE果D角色一撚樣 大家都係做戲

一個美國一個係香港，你估出面個個都識同知香港咩
靠我哋自已啦唔好下下靠人打救

遠嘅唔講，講近果啲
香港偽人都唔敢出聲，甚至支持班黑警
佢哋有咩資格講美國警暴啊？
根本所有偽人名人都係RMB RMB RMB

學下共產黨啦，佢地騎劫港獨，上岡上線做到成個統戰出晒黎
點解香港人無得騎劫 #policeBrutality
D人支持黑人人權等同支持香港人人權

等等 我個icon上年已經係黑 係紀念香港架 咁樣會唔會安慰到你？

黑人平權運動咁耐歷史，其實人哋都犧牲咗好多人命
唔好講到人地冇受過苦咁
對比起其他好多國家嘅民主運動
其實香港已經比人哋多好多優勢
新疆集中營有冇上過咁多個國家新聞頭條？

最後，其實Mcjin先係做唔到啲咩果個。我認同del comment 滅聲呢樣野非常可恥，但其實除咗香港根本冇人識佢，撚有人會理條on9暗星講乜尻咩

相反Emma Watson本身可以利用佢嘅影響力做啲野，就算係一條tweet、一個like都可以有好大迴響

當然我唔係話要去佢ig屌尻佢，只係覺得佢冇你想像中咁無辜

利申：打咁多野唔係想狙擊你，只係有感而發

Emma watson重要係咩女權組織主席 講緊世界性組織 理埋香港都好合理 但佢都無咁做 重唔係偽人咁叫咩

因為佢哋唔敢得罪中國十三億市場囉

香港都大把港豬啦
深黃既人我估得30萬-40萬左右
得呢40萬人真心想光復香港
有時候要認清事實
香港味到最壞既情況 班人唔會識醒

下乜唔係對推上所謂國際打哂J咩 話咩求美軍出兵

係其他外國明星可以唔洗拉落mcjin度
Emma Watson就收皮啦 不停喺度宣揚女權 拎晒女權光環 但香港女手足被性暴力 就視而不見 仲話咩自己係stand with equality 好嘔心呀屌

Emma Watson其實係聯合國婦女定女權大使
我當你覺得香港d case confirm唔到又少
新疆呢？
果邊真係靚少少都俾人捉去輪仲要打傻仔針，宜係唔值得佢出一句聲咩

黑洞咁
連淘寶都唔寄去

香港人不願面對既事實

香港算得係咩
自我中心到咁

唔洗CONFIRM 佢係唔係偽人啦，一定係
嘈黎晒氣，但同唔同國家一樣人地又真係唔一定要幫你

應該呢個世上9成都係咁架啦

有，好記得靚女檢察官
可惜最後都投咗俄
克里米亞亦都俾put in吞咗
法國黃背心，而家變咗日常活動
加泰都係敵唔過閪班牙

所以就出黎報復式搶野
呢d班偽人就見唔到

一個國家

一個小小既濕鳩地方

對比條撚咩

比卡超向新疆學習
嚟緊嘅香港.....

咁又唔可以話偽人嘅
世界上100萬個議題，只可以講新疆同香港未入到全世界嘅眼內

琴日見到好多英國同事都有po blacklivematter，但之前就算佢地知道反送中都無出po撐過，可能真係唔夠關住掛

果到真係地獄 香港幾時會係咁

美國係世界大國就肯定個個都識 但係香港始終咁細撻地方 有啲外國人直頭唔知邊度嚟 香港班偽人就算把啦

外國覺得香港警暴係好普通

我講9成係講個堆名人JA 特別係平時要 平乜權平物權個D
而平民當然不在此列啦

歧視係外國多種族融合的國家係日常，好易觸動，可能

一個4億人口
一個700萬
呢個就係分別

其實係地區性問題

蘇丹舊年鎮壓民運，殺左幾十人，啲屍俾人就咁扔係尼羅河，幾百個婦女被人輪大米，國際社會都冇乜noise，因為對國際而言呢個地方唔重要，香港同新疆有啲noise係因為有輿論價值，同可以作為籌碼拎來同支共對憾。

今次全世界目光集中係美國都係因為佢影響力係超大，所以討論價值先咁高。

不過偽人從來都係一盤生意，對自己有利既咪出聲，冇既咪好地地唔出聲就算，仆街啲既直頭撐邪惡個邊。

痴撚線post
香港人撐BLM 但唔撐香港抗爭運動就抵屌
但屌d外國人唔支持香港抗爭者就好撚on9
人地老馮關注你嫁？咪撚睇到自己咁高啦仆街
羅興亞難民、法國黃背心、英國工運、圖博火鳳凰、東突厥維吾爾集中營…
香港人夠係成日對全世界選擇性失明
難聽d講，如果唔係覺得議題綑綁對香港抗爭運動有利
可能依家都無咁多香港人關注東突厥嘅情況
（當然都有好大部份人係真係覺醒）

咪撚柒再做怨婦啦仆街

屌美國種族歧視 拎光環,喺美國唔會被人封殺, 又食埋大陸條水

因為外國人深知有某一個地區既大愛之友
係經歷左一年既警暴之下都會高舉住橫額
寫住「外國人不是奉旨發聲的 」
咁既然人地開到口 咁唔通我仲理咩

因為我地冇文化輸出，而家黑人係美國主流文化(流行音樂)領導者

如果係外國人、機構無comment過香港既話都仲話可以當無事發生，但係有啲comment過或者係件事上面有行徑表過態就真係抵binc etc 暴雪、LBJ之流

如果係某個人或者機構標榜過自己香港情懷無comment過香港，但突然上心就一定要屌 etc MCjin

澳洲山火都仲可以忍，但同樣面對警暴真係要捉住黎屌

美國政府覺醒左
你呢幾十年賺賺埋埋比中國肺炎一鋪清袋仲要死左十幾萬人
英國半醒，繼續同無賴做生意唔知下次幾時又冼獲甘
歐盟班垃圾淨係睇到眼前利益

駁唔到

Emma條撚屌

呢個世界只有韓國同台灣係最理解香港
台灣都仲話好多共匪
韓國就真係一面倒支持我地而且完全唔係為任何利益

講到尾都係利益, 屌鳩相對非常自由嘅美國唔會有咩後果, 仲可以攞光環

相反為香港出聲就要放棄支那市場

其實本身都唔係好多香港人留意新疆
甚至中東地區伊拉克伊朗打仗死好多人都好慘
唔好鬥慘，唔好做怨婦，繼續盡做

[長文] 玩膠、曲問題，調節抗爭心態

香港人自己都唔理啦
死左個南亞無人理

係歐美嘅黑人先受關注，其他wfc？
中東人無人care
中南美洲人無人care
黃種人無人care
香港人當然無人care

係偽善㗎啦，點解？因為人哋黑人敢發聲，你話暴力又好咩都好，人多力多，黑人喺議會同商界都聚積咗一鼓勢力。

點解人哋偽人要吸食人民幣？因為錢就係力量，人多就係力量。

我哋要早日知道自己係唔公平，要加強自己勢力，先有bargaining power 。

世界就係咁唔公平，唔係叫你認命，係叫你要更強大。

外國人唔支持唔關注其實無問題
講真香港人都無理過人地國家
但同樣係警暴 d名人係咁出聲屌美國警察
講到香港呢 以前Twitter tag曬+傳媒追訪都唔出聲
甚至「不想評論影響中梵關係」
唔係要做怨婦 係要嘲笑呢班偽人懶正義

當年啲高登仔仲屌人死乞衣
唔知依家點睇呢

Agree
我地幾艱難都要撐住

美國打壓中東先有反抗

雖然好depressed但係生活都要依舊我地要好似返校咁活著才可以經歷天滅中共，還政於民

對於在去程時經曼谷飛往東京途中曾向香港行政長官林鄭月娥、北京及台灣發電文問候，祝願林鄭月娥得享和平，教宗表示，這是出於禮儀慣例，是禮貌地要求通過相關國家或地區的領空，沒有任何譴責或支持的意思。他又表示，自己熱愛中國，渴望訪問北京。

報道引述教廷知情人士分析指，教宗不希望因為評論香港問題而受到中國質疑，破壞中梵關係，並影響對中國主教有任命權的臨時性協議。

連教宗都要為邪惡政權塗脂抹粉

你對一個文化有幾近，就會影響你有幾同情佢哋

連登對美國今日發生嘅言論除咗係自憐，更多嘅係唔理解，美國人對香港一樣。

更加嘅係，你去睇美劇電影追美國明星睇籃球食快餐著nike，你對美國嘅認識一定比美國人對香港深。

你有時間去諗自己有幾慘，不如諗吓點connect。

做怨婦做太耐係唔會有人同情你，因為人係同情心有限，更加係係傾向依信強人。

自我中心同自憐就等你半夜打飛機對住咸片盡訴心中情好啦。

無
香港人覺得自己係世界中心
所有人都要關注你 唔關注就係偽善

美國係世界大國
要接受香港論影響力比唔上

政治就係現實，好多時大國唔take the first step，歷史就唔會揭到去下一頁。小國亦有小國嘅影響力，唔洗妄自菲薄。

雖然 人哋都已經一命換一命
可惜根本問題未解決
睇嚟要美國解散警隊， 先可以完全解決佢哋種族歧視的問題
美國啲監倉黑人嘅比例係嚴重偏高，某程度上反映緊以往一直有不公平 的濫捕情況

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣

香港班垃圾就不值一提啦，仲有咩原委？仲有咩好提？

仲有我想講藝乜嘢人？Art咩撚嘢ist？邊撚到同藝術扯上關係？

娛樂圈就娛樂圈，垃圾就係垃圾

佢真係唔好話自己係女權撚，好噁心
當時班狗性侵女手足，好多人用各種唔同途徑去pm佢，求佢開句聲引起各界對香港警暴問題嘅關注。佢一粒聲都冇出過。新疆問題依家搞到咁大件事，女性被性侵，佢依然冇出過聲。
但當有光環攞佢就狗衝出黎，連人死咗佢都可以抽水話係支持女權
佢會冇資格話自己係女權撚，佢只不過係一個奶共戲子，唔該佢唔好侮辱女權呢兩個字

真心韓星歐美啲偽人全撚部選擇性失明

偽人

好多人唔關自己事都唔會理，好似香港人之前都唔太理美國種族歧視同警暴呢類野，燒到自己先理，好多人都係自私既

其實黑人種族歧視嘅問題真係有咁嚴重咩？

嘔心至極

點解死先 自己又唔諗下？

At least 外國人會知亞洲人比人歧視掛？

咁耐以來冇人講？

香港算係比較多國際關注，記得上年印尼巴布亞嚴重騷亂，除咗頭一浸，之後都冇乜外媒keep住留意。

真係覺得人人都咁得閑關注香港?
個個國家都係自己搞掂架啦, 關其他人咩事
係香港自己搞唔掂先周圍揾人幫手

yes

美國中國都造就過佢

美國連續七屆台柱 rap贏所有黑人
中國大紅大紫 人人都識
偏偏係香港就食屎 困係tvb 冇人賞識

的確佢係雙重標準 背叛嘻哈精神
不過都難怪佢咁憎香港

白人>黑人>美金>港幣>人民幣>大陸人>香港人

老老豆豆 我覺得作為一個0名聲既平民係冇必要關心其他國家既事wo
但如果你作為一個香港人 或者一直都係行人權路線
淨係關心今次美國黑人／警暴問題 冇理會過香港同樣既警暴問題
呢個位好諷刺姐

除左俾個 同
我都冇野補充

小泉今日子俾扮日本人嘅五毛屈緊佢反日被圍攻

咁我認我唔係人權撚
但佢話佢係

憎香港還憎香港
為錢走去擁抱極權
仲要u-turn反police brutality拎名聲
仲好意思話自己hiphop rapper

Tvb前主播

tvb奀星仲同人舌戰

因為絕大部分黑人會為自己發聲
用行動為自己爭取平權
亞洲人想人關注唔該集體發聲 用行動去爭取先
亞洲人都會比人歧視 但的確冇黑人咁嚴重
黑人平權運動咁多年
其他人關注佢哋多過亞洲人都正常掛？

陳巧文。

又邊個？
唔想google佢跟住不停出現喺我個電信到有無人講吓

美國第一大國 無計

左翼人係咁假

黃毅進
Tvb奀星
依家主力撈健身教練

之後又有人同新疆人講你哋算好㗎喇
你睇吓北韓嗰班

咁係因為閣下覺得世界圍住香港轉姐 睇下沙特 女權啞哂 新疆 叙利亞等等多不勝數 每人都係為利益做事 唔踩多腳已經當幫忙

社會制度問題

我覺得北韓反而係好彩，統治者同人民係同一民族

Pin this

屌美國你照常入得美國境可以係美國做生意又有光環拎
屌中國無得入境無得做生意可能有光環拎
偽善撚緊係識揀啦

香港偽人睇到香港警暴： 支持警察！
其他國家有警暴： no violence! blm!

因為香港直覺而言真係唔關歐美人事
而黑人歧視喺歐美一直都有
要屌嘅不如屌有啲香港人唔關注香港事但走去blacklivesmatter
依啲先係垃撚圾

係外國人眼中美國係種族歧視 香港係反極權
絕大部份人都經歷過/見過/聽過種族歧視
係外國 至少係大學呢d俾人當面指控係racist係一個好嚴重既事
所以種族歧視好多人都relate到
又簡單易明
反之反極權唔係個個都有身同感受既經驗 唔係個個都理解發生咩事

300萬姐，另外果400萬係腥港人

重慶大廈個排咪有理
不過隔一排打回原形
當時手足前手足後
而家又變返蝻同黑鬼nigger

自家國民>有利可圖>冇利可圖
美國黑人>香港人>維吾爾人

如果唔係香港抗爭，美國連維吾爾人權法都唔會有，山卡拉地方嘅人權同世界冇關係

無讀過書就唔好係到9up啦垃圾

唔係跟風
邊個有資格拍電影係掌門狗講
掌門狗係共狗

連登仔：唔好撐呀屌老母

咁又係點都好過比啲低賤過自己啲血種騎住
（低賤血種e.g支那

有完善就機制，就唔會爆呢單野出嚟，根本就只係冰山一角咪撚天真

咁老實講香港人對外國唔關心係純然政治冷感。依家覺醒咗，否則何來咁多人關心美國blm。
但班明星明顯係出於一個搵錢動機去選擇性失明。

其實更on9係支那前一個月先有大規模歧視黑人，但完全冇人理。

我地應該針對呢一點爆支那D黑料。加個hashtag black lives dont matter in China

香港都死唔少啦 個個都扮睇唔到 國安會唔會拍埋片比你睇先捨得追究 美國死一個市民就轟動全球

人哋黑人平權講咗幾多年？香港抗爭一年都未滿
你香港人有幾多人以前係日日有睇新聞呀？
未發生反惡法前，連選民都未做，立法會直播都冇睇過一次啦
香港人以前有冇關心過國際嘅抗爭？
依家憑乜屌人哋淨關心美國，世界唔係圍住你香港一個轉架

利申: 香港藝人除外，抵屌

p牌仔塞翻你老母個屎眼到啦

同埋如果你清楚歷史 就知黑人係慘過我地一百萬倍 人地真係更值得社會關注 個啲國際名人無幫我地發聲 真係唔需要屌 退一萬步去睇 佢幫新疆西藏發聲都未輪到我地啦

所以唔撚再捐錢
屌佢老母，偽人同環保撚一鳩樣
中国造成嘅問題就永遠都睇唔到

催淚彈污染環境睇唔到
香港黑警暴徒 警暴又睇唔到

美國>香港>新疆

有啲野唔說穿
呢個世界係唔係唔公平？
係
所以人類更加追求公義同公平
現階段
切忌怨婦 屌票 鬥黃
做人無pr 吃屎架喇
應該連結人地
人有反叛心理 你屌我 咪撐對家囉

咁其實種族歧視喺好多地方係一個好深好長遠嘅社會問題
講緊全球各地都有黑人而且佢地長年受到歧視
所以好多人都會有迴響

連登仔自己都偽善架啦
想R人support個陣咪道德撚上身

咪鬥慘

有撚完善機制。。。你睇下twitter reddit d 人嘈緊乜，
有好多警暴比人投訴完都係叫警察查返自己。。。

根本唔係警暴問題.
1. 香港係支共法西斯係後面操控警察,有計劃有預謀咁打殺同掩蓋真相毀滅證據.
2. 美國係與支共法西斯行得好埋嘅ANTIFA搞嘢權力鬥爭,然後入夜後D中國病毒武漢肺炎嘅災民出嚟搶劫維生.

要拆開睇清楚先得.若簡單劃晒係警暴,咁香港係解決警察問題,武警甲由同老解國安就唔做嘢咩? 家下警察上面都要建一個國安辦,隨時被跳樓被浮屍嘅會係佢地.
美國就更加唔可以簡單話係警暴問題了事. ANTIFA權力鬥爭被插係恐怖組織係其一. 中國病毒武漢肺炎製造出災民有維生問題其二, 發現偽鈔理若持鈔者合作協助調查嘅話,應唔使咁武力對待其三, 死者死因經官方同親屬委託嘅驗屍都話死因係體內有毒素,並唔係跪頸致命,當然死者生前都係到叫,周圍嘅警員係要盡職睇下佢咩事. 家下已經追究緊警員三級謀殺, 警例在研究下使唔使修改.

香港嘛，地球一日發生那麼多事，別把自己當世界的中心。

除咗拎美國passport之外搵唔到共通點

你又知？係咪太自我中心...

我對Emma真係好失望,我已經unfol左佢

唔好將自己睇得太高

利申 支持香港獨立

唔止係警暴
次次係黑人被打
是種族歧視

因為鬧侵侵冇後果
但鬧共產黨會比紅色經濟圈制裁

冇暴徒就唔會有警暴

Stand with RMB

鬼咩，十誡第一誡都俾支共取消左啦

就算唔睇關唔關政治事

個南亞裔比警暴致死都唔理

一開始嘅性質都係警暴 但演變到而家嘅係種族歧視 所以同香港係兩個層次嘅事嚟 唔好以為香港係世界中心

與其喺度怨 不如努力啲繼續將香港問題推上國際

坦白講真係得個知字 個時都係睇新聞同學校啊sir講先了解到初步咩事

伊朗上年有個女仔自焚香港都好少人知

香港好似當年二戰前既波蘭

當你北韓
係啊你好撚慘
但救你成功率太低

Push

In RMB we trust

呢個真係唔知 每日都咁多嘢發生 通常都係法國 美國 西班牙示威就多啲人報

推，見盡人類既醜惡同虛偽
人類幾時滅絕

屌 唔係1939年蘇聯同德國簽訂左蘇德互不侵犯條約
共同入侵波蘭 之後蘇聯仲打波羅的海三小國
仲要冬季戰爭俾芬蘭打撚到仆街
講撚到自己咁偉大 仆街喇共產黨

新中華聯邦正式成立, 直播

現線上總人數為3億5000萬人

你知唔知美國黑人有大部分都係死係黑人手

食屎其實都有少少營養
感恩吧

mcjin都係美國人，為black出聲無問題，但對香港視而不見就唔好扮鍾意香港

妙麗身為英國人兩邊其實都唔關佢事，但佢就揀嚟支持

結論：兩個都係垃圾

又唔好咁，廢極都上過billboard 200

我鍾意k-pop 班撚樣偽人又捐錢又出post
睇到真係火 香港人就睇唔到 美國就即捐錢發聲
班畜生

呢班偽人個個同how dare you 一樣欺善怕惡
淨係識對自己生活嘅民主國家抗議
中國？人民幣太好味唔敢搞
但最撚仆街係香港啲偽人
個個星期打到七彩警暴多到一份報紙出唔哂又當睇唔到 走去black lives matter
16月dq 議員唔出聲走去評論美國總統選舉
唔知呢班仆街偽人係咪生活喺平行時空
成個生活環境得愚樂圈 唔會睇新聞

歐美班友都算 可能真係少留意其他地方

但香港個班就絕對唔可以原諒

日日係香港睇撚住呢啲新聞就聲都唔聲

依家做出黎扮人權鬥士？

係好諷刺，咁咪向啲左翼女權主義講囉你又唔講，佢哋咪可以選擇性失明囉，但如果我哋煩到佢哋嘔奶，唔出聲都唔得

push

香港丁屎咁大個地方
又唔係對佢地有乜重要性
係我地以為香港好重要

真

Po張黑相冇成本又有光環 開聲撐香港又會得罪支那 反正鬼佬都睇唔起亞洲人 梗係wfc

黃種人不嬲都係最賤命

唔係吓吓都關人民幣事嘅

幾日拉左成萬人，完善機制奶美都唔好太過份

唔係話鬥慘，不過人地面對左呢個問都幾十年

證明呢個世界係幾咁偽善

美國有冇比人禁係地再圍住拎軍扑，皇軍咁
奶共五毛你都幾核突

瞓咗成年咁

人係偽善的，當然都有真善人，但極少數
當年64有班影視紅星參與民主歌星獻中華活動，而家呢？

偽善......

羅興亞人被迫害
委內瑞拉極權

更加少人知

仲有菲律賓嘅war on drug

有無例子 無睇 想知有邊個

兩件事根本冇衝突
係支持平權就唔應該分邊個慘啲

因為人地都覺得幫你唔落

我寧願畀印度統治都好過畀支那統治

其實香港而家走緊委內瑞拉條路

反而更加珍惜曾經為我哋發聲嘅人

英國人又出黎示威喎

用2架警車撞1班市民都ok

根本係

淨係放負打擊士氣

應該要屌班仆街

又黎無人識香港論

自己on9出去送頭，最後怪無人理你？

手足，正如中東某一細國可能都有警暴問題
當地人做文宣既時候可能我地自己都唔會點作出反應
預期係到憎恨個班扮睇唔到既人，倒不如多謝下好多願意幫助我地既外國人
希望灌輸到少少正能量俾你
一齊加油行埋落去

你諗下法國恐怖襲擊死幾個法國人全世界領䄂出哂黎翹哂手係到話咩我係乜乜，另一邊個世界，難民持續，非洲恐襲死幾百人
屌咩，你話人無分貴賤真係搵鬼信
好彩嘅係港人屬於命貴嗰邊（比起好多中國人，新彊人，非洲人）

確實係，好多時都係取態決定角度。

人係自私，
我地反中共，所以睇美國示威自然會將「中共搞事」作為一個大切入點。
反美國家，就自然隔岸觀火，踩多兩腳。

香港人命真係命貴果種，
大把落後國家一日都唔知迫害死幾多人。
淨係講最近嘅朝鮮已經係一例，根本封閉到殘忍到冇人去關心。

講真, 係虛偽嫁喇
但亦都冇可能要一個外國人為全世界每一件事都表態
只要唔係加多狗跺就由佢
你話好似LBJ, 暴雪個種就真係要屌佢老母

但香港藝人都唔為香港發聲就...

老老實實 之前都有留意
連登都有po講新彊
係日常生活冇機會傾呢類topic

啲大公司直頭默許啊
Nike落架
Disney MULAN

又有幾多人有留意香港
所以先話要國際線同TWITTER REDDIT
但就一堆自己圍爐FB IG

#RMBMatters

#hklivesdontmatter

所以第一日已經講要自強
唔好等人幫你制裁，自己落手
但港豬邊聽得入人話 可憐之人必有可恨之處

一直唔明，點解人哋要有義務幫你？

2015 年大把港女咪又係轉頭像咩pray for Paris
日日都有人係terrorist attack 死架啦
中東平民唔係人？

YouTube channel CantoMando 都係咁，創立人有3個，支港澳各一，啲片以廣東話同普通話以及其文化差異做賣點，消費廣東話但香港嘅事一句聲都冇出過，尋日就出post話美國啲黑人好慘好unjust 一係就政治冷感人出佢哋又出/佢哋本身都係小粉紅，一係就驚得罪支那viewers

喺西方國家，任何事情扣上種族歧視就可以成為政治炸彈
今次明顯係要轟炸TRUMP，另加一大班白左受煽動，你都咪話唔撚吐血

比人拉左

香港人 勇敢啲
好睇唔起華人咁懦弱

連登仔以為全世界得香港最慘

721831101111

美國明星就算撚數，但 MC Jin Daniel Wu 呢啲都叫香港生活過點可以 double standard 成咁

外國人唔出聲我尊重，人地唔係你度住唔係你個種，冇義務要出聲。

中國人如果兩邊都唔出聲我亦尊重人地沉默既自由，敬而遠之就是了。

但有兩種人我覺得好肉酸

1. LBJ 果種，平時就black lives matter。 一到人仔就話唔知唔應該講唔比人講。你食屎啦。

2. MC Jin，果種。自己都係華人，知到香港乜野事果時掛住RMB,唔出聲。而家走出黎BLM。比人追問果時close comment， 知乜事啦。

咁你攞香港同美國比 你有人咁大咁多人咁重要咩？
同埋邊L個對香港情況失明？ 失明就唔會全世界報紙都報道 唔會全世界都有支持香港嘅行動
事實就係 香港人而家面對緊嘅濫暴濫捕濫權不平等執法制度政策傾斜 人地美國黑人面對左n年 程度絕對唔比香港人面對嘅低
為左吹捧一個侵侵 選擇性無視佢地嘅問題依d我就叫做真正嘅選擇性失明

真係美國人嗰班反而合理
解釋到係關心自己國家政治
但班韓國明星同埋新加坡人

對, 嘔能心到顛

推

「肉鳩酸」唔好成個怨婦咁屌外國人唔幫香港啦

香港示威都有好多藝人名人出聲，今次係美國本土問題當然更多美國人出聲，好正常

唔正常嘅係香港班偽人因為懦弱奴性唔為自己地方發聲，做外國殺人政權打手

人地更加關注自己國家，真心唔明有咩問題
上twitter做實事好過成日自憐自怨

全球都反警暴
係因為人地有條完整既片
由生壓頸致死！ 而香港呢？
玩埋啲拉鋸戰

根本就係班女權撚虛偽至極
東突厥人比支那打壓到同黑奴冇分別咁樣佢地有出聲咩
非洲人長期受到資本家打壓又有出過聲咩

14億>700萬
簡單數學題

習慣下！人性就係咁

所以乜鳩偽人！全部垃圾左膠撚

我覺得label自己fight for人權/女權/平等既明星 無論係唔係香港人都好 係抵屌喎

重點係佢地label得自己做呢類fighters 係有責任去為不公口而發聲囉 BLM係 香港警暴都係 大佬你戴得個光環都要比d心機架

我哋自己香港人咪又係咁
話人哋真係好小家玻璃心

我知

正路啦一個城市仔

香港人咪又係咁
新疆好撚慘好撚慘, 跟住呢?

庫爾德族慘撚過黑人好多
歐美明星 wfc

好心兒登仔唔好睇得自己咁高喇
香港咁既城市仔想全世界幫你出聲

你又會唔會關心伊朗伊拉克人上街抗爭？
人地比政府軍隊殺咗幾多千人
你行過見到做清潔的婆婆伯伯冒住天時暑熱同低人工將成條街的垃圾掃乾淨 你又會唔會關心或者心存感激？
你見到街邊啲賓賓印印對波好大 嗰瞬間又會唔會有性慾？

盡管一再拒絕承認 人種的確係有次等之分
人地或許都係咁諗

然後女權撚高度表示自己關懷小眾黎掩飾自己本身就係帶有色眼鏡嘅人，企係道德高地審判其他異見者，女權撚根本就係虛偽、噁心至極

100%

但同親佢哋講就話因為宜家呢個有noise大家先至可以一齊去做

平時個人力量根本有關注都做唔到

其實上年蘇丹都畀人屠殺

香港人長大咗，睇多咗嘢，好事。